趙家賢 vs 何妖

拭目以待睇各大機器點偏幫何妖
關心同譴責施襲者嘅程度肯定遠超於趙家賢！

解散警隊
刻不容緩
現在、馬上、即刻
一秒都嫌多

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

[米豬連] 十八區黃店自發組米豬連聯盟 可由出名黃店牽頭(渣哥/龍門/一芳/水門) 互相提供優惠/請手足工作!!!

超突發! 食完藍絲/紅底野食肚痛肚屙到要SL! 老豆老母驚左話以後唔買! 肚痛師!?